撐消防大遊行

有冇得做？落鳩黑狗面、又邀請下消防一齊參加

無

做消防仲慘過做黑警
黑警做乜鳩班高層都撐
消防班仆街高層第一時間出聲明撐黑警

個人覺得唔好開太多支線住
明明之前積落咁多核彈
爆都未爆就開新支線
我覺得係對唔住班手足

所以咪想有個集會撐消防

覺得無需要
你撐完佢佢唔可能多謝你
亦唔會因為咁同驚賊割席

最好入紙申請唔批、媒體又幫手宣傳

香港人，繼續反抗。攬炒係出路。
我對運動發展既睇法

主要係打擊黑狗士氣、等佢地兩家係戰場冇合作得咁好

同國泰一樣， 消防自己都唔敢行出黎反抗， 點叫人去撐

Good!

如果係消防自己搞嘅集會/遊行，我一定到

係撐就撐曬其他紀律部隊，實行落鳩班狗面

唔集會
只開花

建議改成撐前線消防員大遊行

呢個真，入面啲職員全部都係香港市民，其實佢哋有責任自己發起，而且佢哋係絕對要自己發起保障自己份工添。佢哋依家唔好好保護自己份工其實好快可以用大陸人代替晒佢哋，膽正命平。

當然我哋要比idea同埋要支持啦！總之佢哋肯搞我哋一定出嚟！